昨日又一城失蹤傷者

唔好俾今日嘅事帶走方向

連姓名都無，樣又影唔清 。
對唔住手足，無好好保護到你 希望你平安....

推

推！！